食人口水尾，元朗楊記麻辣魚館

話說 今日去元朗楊記麻辣魚館食飯，
之前食過，可以仼添飯既，今日再去，如果多人同枱既話，佢會用一個大碗不哂啲飯比客人。
岩先見住佢將客人食剩啲飯，倒返落飯煲屌！依家肺炎佢咁樣做，真係食唔落 有無人食過，佢好多人食，要廣傳

抵啦食藍店

叫人唔好再去食同想人share出去姐

食得藍店都抵撚死 咪由佢地

最好中晒招啦 拉

應該唔多人知佢藍
好多後生去

後生唔一定係手足

咁多app可以查藍黃 咁撚懶查都唔查亦稱不上手足

所以一樣最好中晒招 拉